澳洲外交事務委員會: 支持政府訂立Magnitsky Act

Good news - the powers I and other parliamentarians have long campaigned for to directly sanction human rights abusers have been supported by Parliament’s foreign affairs committee. The next step is for the government to legislate a Magnitsky regime for Australia so we have another powerful tool of democratic pushback in an age of rising authoritarianism.

延申閲讀:

澳洲又有，歐盟又有，日本都話擬定緊草案，呢鋪真係邊度都唔使去

Push

中國有14億人 一人一蚊都⋯⋯

大灣區有咩唔好先

政府資助一萬銀18個月

澳洲兩黨共識

天下制裁

返大灣區啦！世世代代做終閣人，愛黨愛國

制裁到港共官員世世代代留係大灣區

六眼大團結

香港教育局長仔女仲喺澳洲喎

The Australian 之前點名過教育局長

咪係
想食魚生都得返大灣區揀

一定唔可比佢走甩

pish

難得澳洲企得咁硬

去一帶一路國家
夠亂唔怕畀香港人搵到